身邊有幾多人真心關心你？

家人 情侶 朋友 同事

見面只會一轉咀講自己點點點。。。

寒暄問候一句愈聽愈少

慢慢發覺 原來自己都係咁